其實有無得入稟法院 就而家警隊法律合理性提出訴訟 取締成支警隊

有無法律界朋友知道

大概係就現時警隊情況
提出訴訟
質疑佢地有無能力繼續執法
法律係給予左佢地權力
但亦都可以拎走佢地既權力